有冇人知美國人股息收入洗唔洗再交稅

岩岩諗起本身股息已經扣左30%股息稅

如果當收入再雙重徵稅美國人咪好撚甘

肥絲食左飯未

美國人買股票賺左仲要俾資本增值稅，好處係蝕左可以扣稅。

支那人買美股好似只收10%股息稅

我上網睇美國人股息當收入稅好似要再交20%

即係公司派1蚊要比5毫出去

非美國人先要預扣30％，
美國人直接跟返美國稅例咁交。

即係美國人收美股息係唔洗扣股息稅？

咁就合理好多

要畀cap gain 但有分你長揸定短炒+你係交Fed既税階去計

賣出股票就好似獲利越多要交越重稅

巴菲特都係咁先全部長揸

你交第一第二級稅階未平囉 長揸10% 短炒15%
好似係

睇黎應該係我誤會左

美國人本身大部份股息收入都只係收一份股息稅

最多20+3.8%

外國人就收30%